求類似日劇火花既追夢劇

剛剛在netflix睇完日劇火花 最後一集真係流哂馬尿
難得新年 心血來潮想追多幾套類似既 連登仔請出招

講追夢未必最合適
奮鬥劇啦

尾一集真係感受到咩叫笑住喊
賣唱佬走嗰集都好touch

人越大 睇依類劇真係越touch
現實同理想 世俗同自我

陸王

推

我覺得最感動係行返去事務所三人講返第一個段子嗰幕
同埋事務所社長同佢哋講返第一次見到佢哋嗰陣嘅感受

下町火箭，有感動有熱血，睇到喊

最尾個集兩個人最後一次上台真係睇到喊

崇日撚呢

好彩最尾都有個開放式結局釋懷吓

呢套真係神劇，感覺仲強烈過小說原著
想睇埋電影版，但唔知邊度有，香港又唔上

呢套係我睇過最好睇嘅日劇

重有無類似嘅推介下

好感動

[url][/url]

神劇到痴撚線，其他日劇完全比唔上
睇到個心好up
賣唱佬 走個集已經睇到喊

電影版好睇定NETFLIX版好睇

睇完想飲high ball

睇完Netflix 版而家聽個幾隻歌都好心up
唔係追夢劇，一集一集咁打沉觀眾，話你知「唔係咁易架」

咁先夠寫實 最鍾意睇依類充滿歷練嘅故事
平淡而細膩 苦中作樂

起碼主角都叫成功過
雖然解散 但到最後一幕都係開放式結局
結束只係另一個開始

一定Netflix版

打上火花

有無劇係差唔多深度

電影會無咗好多細節
小説就散修修
netflix版係過之而無不及

這就是人生

咩嚟？

呢套正

電影版有木村文乃
我都想睇 但唔知邊度睇